仲食吉邊？ Cls 黃店$68 任食3小時邊爐甜品飲品炸物熟食丸腸餃前菜

唔好再問吉邊有咩代替品了

痴撚線黃店
總結：味道正常 水果幾甜 3個鐘 抵屌到痴線 懷疑老細蝕住做 性價比：15/10

見晚市二百幾仲有得係水缸任撈生猛海鮮 下次吃完再比評價

睇個樣 麻麻地

咁嘅肉差唔多，不過黃店我就食

平到咁有啲驚

On9 又唔係收你兩舊水 食三個鐘仲想點 一定好過扑野家 又逼又食唔飽

其實都係啲平價配料 但啲料又唔係最cheap個種 都唔錯 不過其實食個半鐘都飽

咁你食屎得啦
唔駛錢tim

Btw 地址？

location?

晚市有貴啲嘅肉 不過兩三百起跳 最貴五六百

依間D肥牛肯撚定好過吉狗家啦吓話

JK Brother’s
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 尖沙咀彌敦道180號寶華商業大廈3樓
電話: 55988697
=====================
恒生信用卡:本地、海外、網上簽賬賺高達1,000Cash$!詳情及條款瀏覽網頁。借定唔借？還得到先好借！

新鮮海鮮一定正 訂左禮拜六 期待

正ar 68 有芝麻八爪魚任食

唔敢講 靚唔靚過 但大把野食 唔洗剩係食牛
想食靚海鮮/靚牛 就要晚市先有

牛涮鍋午市都係咁

我好鍾意中華沙律

呢間其實仲抵 依家水果都唔平

疑似藍店

店鋪：JK Brother’s 類別：飲食/ 地區：尖沙咀 地此：尖沙咀彌敦道180號寶華商業大廈3樓 Source內容：” 未出lift已經聽到佢地鬧緊示威者 “ Source：link from :

Openrice寫5點開？

佢Facebook 黃到仆街喎無證無據就紅色大字？

禁你要叫人係個黄藍system改返做黄啦

抵啵
不過睇落就唔好對d牛太高要求

Facebook時間可能準啲掛 你pm問下佢有無開

而家真係呀貓呀狗求其上黎開個post話係黃店招生意就就得

大佬點黃又唔講，有乜事蹟又唔講，求其撻話係黃店同食人血饅頭有乜分別？

有藍又有黄

Fb page黄

自行判斷

我只相信fc到嘅野

自己睇fb page啦

戇鳩，而家係你要我去食，唔係我要你俾我去食，我做乜要自己去睇？有資料就放上黎，無既我直接食其他唔好？又唔係無其他黃店，起碼其他黃店真係知乜料

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

有冇捐錢登記投功能組別先

佢fb page勁多post啦 自己唔識fc 係要餵埋你食？ 我又唔撚係要講佢有幾黃 講佢抵屌ja
咩都唔fc 人地fb 9up兩句就變藍店
自己唔撚識去check下 又話我唔撚講佢有幾黃 下次唔撚開post啦屌你老母 成班連衞兵

啲肉咪又係 連鎖快餐店質素

無乜好批評

68 ~ 98 蚊係幾抵

不過湯底有冇濃湯 ?

想洗底？？ 食得人架咩啲野

你咪唔好撚去囉 屌你老母 有撚求你去食 我又唔撚係老細

岩呀 100舊水

拉 介紹人食垃圾都有

真心有必要咁惡?
樓主都係推介啫, 你有懷疑唔想去可以自己求證

午市都無呢樣
唔怪得我見佢啲醬油蝦蟹都係用熟既 人地有改善ok?

有壽喜燒湯 但我叫左豬骨 正常

1月19日中環見

躝啦屌你老母

你鐘意啦 盲目見到黃就狗衝

推

痴撚線推介下都比班人批鬥 已經po左好多相 想食自己唔識去fc？

幫手補圖，樓主睇下我有冇錯
仲有好多，自己可以上facebook page睇下

哦

唔該你

係咪應該調轉？而家個個出post係話自己係黃店，點解係我去求證佢係黃店，唔係佢proof自己係黃店？出個post 長篇大論全部係講野識講價錢，反而一句話佢點黃有乜事黃提都無提過，我點解唔直接去幫襯真正proof過果d黃店？

大佬求其出個post話黃就黃，仲要我自己去求證，咁第時d藍店有樣學樣就咁話自己係黃，貼個menu上黎叫我去食，我又要逐間睇佢藍定黃？

人地話好似麻麻地 條撚屌即刻衝出黎咬人
你估平加黃就要追住佢條撚黎含咩
都唔知係咪打手黎既

睇個名仲以為係西九明將

On9 呢度飲食台定時事台？黃店唔係靠幾黃去吸引人食 係睇食物質素同性價比

上星期六去食，入面播榮光。不過唔係一直播

3個鐘會唔會太耐

你地咪咁痴撚線啦 我一直話佢抵屌有咩問題？

和你eat認證佢係黃呀

講真 一聽到榮光 會好感觸 影響心情食野

見佢今年改左1點-3點了

咁龍門冰室咪無咩人幫襯

on9 啲人話肉唔靚佢就答哂價錢又剩
一問佢有咩黃就叫你去fb睇
話唔係打手真係搵鬼信

毒撚都係要食吉邊

咁你黃乜春野店，你諗清楚自己想點先啦，又要沾黃店金康，唔夠人講又話係飲食唔係時事，你係想講性價比就正正經經開食店post, 你係要拎黃店光環就唔好話唔關事

咁有人覺得麻麻地又唔得既 你係要即刻話翻人on9
你諗下自己咩態度先啦 定還是要一言堂

$68仲想點算係咁啦

算啦 fb求其一個post都當證據都唔知個post係咪佢開嘅

上個星期先食完dinner, 其實幾好食，蝦好生猛，蛤好大隻。牛就不過不失啦，有刺身任點，仲有movenpick雪糕，正。熟食一般。每位3舊ok啦。

真係似以前明將個價 但講真 同明將比 佢一定好食好多

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

推
借位宣傳一下
【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

下飲食台專注返食物有咩問題 又唔係話越黃越要幫襯

你用app 咪得lor, 和你eat 人地做晒fc俾你，唔知吵咩

人哋話垃圾就紅底大字屌哂人老母叫人躝
樓豬係老細定打手啊

其實就唔撚值錢
好多都around呢個價
仲有加一收

甴近平

龍門下午茶都抵食嘅...

起碼都食大快活啦 吉你老母

事實就係好多喺連登宣傳黃店
或者叫人食黃店既人都係咁既態度
一批評黃店就屌到你仆街 一句「咁你食返藍店啦垃圾」撻埋黎

咁你標題就咪撚標榜係黃店啦柒頭
專注返你啲傻鳩食物啦

有咩問題 食黃店係基本 好食/抵食我先會出post推介

你睇咗樓主點回#2再講邊個惡先啦

68蚊食法國鵝肝好唔好啊

成日講質素 你比茶記價錢係食茶記質素架啦

大佬 個價錢咁樣 嫌三嫌四 咁嘅價錢咁多野食 想要咩靚牛呀 我覺得呢啲人痴線有咩問題

openrice啲相好睇好多樓主嗰幾幅有啲趕客

係啲人真係好痴線 影左咁多野食都仲話麻麻 呢間明明就係推介佢好抵屌 我又無吹奏話作啲嘢好好食

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

我禮拜六晚都會去食

只係覺得班人好痴線

同意 上面仲有人幫樓豬講野話人地惡
成個po最惡就係樓豬

咁都係個句
係咪老馮平加黃就要追住佢條撚黎含 唔批評得先
係到狡辯咁多做咩
你覆#2都咁樣你就唔好怪有人話你啦

黃藍都好啦 你都唔好去食喇
喺連登睇個po你都咁嘅態度欠撚咗你架咩人哋
呢個世界少個閪客大家都好過啲 你自己煮飯食啦

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

吉狗家啲料仲衰

十幾年前價錢 CLS

覺得個啲人好on9

你仲痴線啦
呢個價錢俾呢啲質素我本身都叫接受到
但人哋話麻麻哋你就一句屌你老母撻埋嚟
想唔趕客都難啦

你睇咗#2 樓主個回覆再諗下邊個態度欠佳先
跟手諗樓主抵唔抵幫啦

你都係一百步笑五十步

人地咩態度對我 我用返咩態度對人啦

唔知其他人點睇，但我就會去食喇，至少黃店app proof過佢係黃

碟牛

你睇咗自己#2 reply咩態度對人先啦
唔好話我針對你喇 大家有眼見

你唔食我又無損失 睇返個post正評先啦 你係少數派麻煩閪咋

完全無諗過去食，如果你睇完呢個post d comment都去食嘅話真係服咗你

其實牛一(日式火鍋連鎖店)牛市都係做緊78任食

真 平到傻

佢唔抵幫還佢唔抵幫啦
唔代表一定要屌嚟屌去架嘛
係咪黃係咪打手 靠自己最穩陣
最緊要係啲態度唔使咁撚閪
唔通你被蚊咬 你去咬返隻蚊咩

正喎

又賣廣告

我理閪得你有冇損失咩
你個post幾多正皮關我撚事？屌撚緊你咋柒閪

樓主唔使理佢
一早block咗呢個柒頭

佳寶放題

晚市無咁平

你識條毛，見到甜品都咁多款咁有心就知道正啦

咁多謝你幫手推post囉 繼續吠啦

68蚊放題你期待佢畀a5和牛你？

中藥果個湯底好L多料

Ok 原來有前科 我都block佢算了

我推Post唔撚緊要啊
屌柒你條白卡仔係爽啲

咁抵
去試吓

食過一次晚市 有醬油蝦 唔知而家仲有冇

上面啲人咁惡jm9？和你eat標咗佢係黃店，fb page都貼埋，咁仲想點？你估依家做黃店冇成本？

咁就唔好將態度講到重點啦
邊個態度曳大家有目共睹架
唔係評論下都唔得呀話 平加黃就一定要捧咩
都先唔講黃定藍 講下賣相好唔好樓主都惡言相向話人on9
咁就唔好用咩歪理咩被蚊咬 你去咬返隻蚊
樓主自己都識講"人地咩態度對我 我用返咩態度對人啦"
咁俾人屌返怪得邊個?

其實咁樣靠一兩句就分藍黃會唔會有d唔公平?
假設佢聽到屌示威者呢件事係真
唔比只係請左個藍員工?
你自己見工都無比人問政治立場啦
唔通黃店要做到抗爭開始之後起哂員工政治立場底再選擇?

舉個例楊明間垃圾都有員工係門口貼過支持香港 五大訴求缺一不可
唔通又係黃?

我既意思係小數員工既所作所為唔一定代表到間鋪係黃係藍
咁當然fb post都有機會係扮黃 但係去到響應三罷同叫人投票光復區議會既程度 我唔覺得為左利益可以扮到咁盡囉

屌你老母做伸手黨重咁大聲，新來架？

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

推下

支持

你知唔知乜叫伸手黨？如果係我主動出post求人哋俾意見我有乜好食果d就叫伸手黨喇
而家係調轉

上連登賣廣告啫

香港四分一人有情緒病

食過 肉唔太好味
但其他丸、餃子、腸仔嗰啲幾正
仲要有熟食
我覺得好抵

黃店係基本

話係黃店不過全部嘢飲都係支那嘅

有無晚市食評

晚市二百幾起跳

你兩個似打手多d一向係連登做伸手黨係死罪,講到出街食黃店全部送到入口好似唔使自己check app咁，肯定平時冇用過

睇返邊個用大字先啦得個垃圾fb post就屈藍 仲大大隻字

68蚊

甜心食生果好過啦

下次叫

應該仲有

真.搞手只求打個和

我唔係打手你就死全家啦

是 仲有生果

你都唔見得態度有幾好話人狡辯

無講錯過佢 確實係佢自己態度差先又要一言堂
怪得邊個?

大把黃店都見到殘體字紙皮箱同埋廚具 雪櫃都係啦 小店要慳成本 無可厚非

遲啲可能有不過上面巴絲有食過都話唔錯嘅

又JK又brother想點

我根本睇唔到你覆呢個留言

我自己睇親黃店都check晒佢有咩黃先去嘅

有螺食

仲有燈油火蠟 真.蝕住做

黃店唔係靠幾黃去吸引人食 extract7ly
點為之有幾黃? 有咩標準定義黃既程度?
同以前左膠老屎忽show社運cv 鬥坐過監 道德光環有幾大 有咩分別
永不光顧藍店 再係咁多間黃店入面以自己既喜好選擇 先至係可持續既黃金經濟圏

咁你就咪開post介紹黃店啦柒頭
我自己攞app睇唔撚好
自打嘴巴

我無食到螺 唔知o5ok

你話黃就黃？

條友都cls

唔自己fc 就追下post啦 thx

Prove呀proof打返中文啦

牛肉要加錢？

食過
講真態度唔差但人手根本做唔切
食物放題講都算合格但唔會好好食
D肉要逐盤叫、催單催到無心機食
建議唔好叫咁貴既餐，主力食自助

捉人英文之前不如自己查下字典隻字點解先啦

仲有，刺身同大喜屋果d差不多
同有新鮮海鮮
所以都係果句
唔差但食唔好諗住叫貴肉
食下海鮮好過

講到吉邊好似好好食咁

push

弱鳩智，proof係noun呀，如果用做verb解”to treat a surface with a substance that will protect it against something, especially water”, according to Cambridge Dictionary.

受教啲啦柒頭

佢家吓黃色衫 又變返藍色衫 又變返黃色衫 驟眼望吓好似藍色衫

食餐飯都咁撚團結，共產黨一定嚇到瀨屎啦

明明平鬥平佢一定贏哂吉邊
都唔知jm9

最正係又要標明係黃店，但係入面係完全無提過，大佬，係要分享好食野咪正正經經出個正常topic囉

留名

支共分化手段
兩極化
唔洗理佢
記住上連登 勿認真

唔洗 $68包一蝶 $98任食牛
啲牛普通 大把野食 $68就夠

黃店光環jm9 黃藍只係政治立場 咁都有光環拎

真 上面條友所謂個source就係得一句 就紅色大字話人藍店 真係唔信咪自己去一轉睇下

你係天真定啱啱先開始留意政治？黃店幫襯藍店罷食呀大佬

上年年頭去過
好似大陸人開嫁喎 勁多殘體字
重點係啲野好難食

呢個po好多5毛反黃店
中共真係好驚

唔係大陸人開 但可能啲嘢淘寶買

其實黃店po好多，由其唔出名果堆，屈人播tvb屈人偽黃出名就屌難食，套路都好明顯

咁都叫光環？

可能用詞不當，我意思係用"黃店"呢個term引人食

經過幫襯下

why not both?打手好唔想人開post介紹黃黃店

其實就算真係鬧示威者 又關藍黃咩事 想要民主 唔代表贊成示威者做法 而家風向係咪歪曲曬當初黃藍嘅定義

係,唔俾人開post叫人去check Apps都講得出仲要大大聲

而家係做1-3點 2粒鐘
最好要bk位，上次入座後2分鐘佢宣佈full咗
（我有訂位）
拎食物個位好逼、好多以前有嘅飲品同食物都無、熟食炸物refill得唔快
但係價錢咁平，可以食得飽就已經抵啦

呢間咪前排poor girls 介紹過
我都想試

打手淨係識覆水抵食唔識覆人有咩黃
兩個店員扯貓尾係寧舍開心

近排d 黃店post 一定係比人話人血饅頭或者拎光環，或者抵食就話唔好食，好食就話唔抵食，一係出絕招就話人偽黃，因為係FC 唔到

大家真係要諗下究竟點解要搞黃色經濟
從來就唔係睇食物，價錢，定d 咩

係睇政治理念，建立互相支持既經濟圈，唔係慈善圈

請問喺邊

問下樓豬間舖做過啲咩黃佢話要專注食物

抵!

樓主唔洗理佢 膠都費事派比佢

睇過fb 11月先開始po有關反送中既野

哥哥係警察 死全家係口號？

Push

晚市點計 ?

啲炸物好唔好食

呢間真心正

好似好正

打邊爐係安全問題 >>> 價錢問題

腸胃炎睇醫生 嘥幾嚿水仲要辛苦到...

樓主好似自爆左
Openrice d 相一樣既

就算加埋一都無得輸

屌
食過！個醬油鮑魚好撚好味
上次放題瘋狂食咗十幾隻
仲有蒜蓉生蠔都好大隻好正
之前食都唔知道佢係黃店添黃店就更加要支持啦

唔識用和你eat?
(黃店)JK Brother’s

地址: 尖沙咀彌敦道180號寶華商業大廈3樓
電話: 55988697

哩間食過晚市
揀左第二級 好似係安格斯牛
＄298 無加一 任食任何野 任飲 啤酒都係 但得一款韓國啤
9點後每人再減 ＄20蚊
果次八點半入佢都當我地9點入
職員態度十分友善
食物質素唔錯
個牛只係差"人形町今半"小小
壽喜燒 生雞蛋任拎

利申：將會再食

食吉野時唔見你咁講

合成肥牛

吉邊個料垃圾好多喎

咁都唔係最cheap
食開屎？

Pish

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

68同fd淨飲野吹水都抵啦重要求啲咩

打手 收皮啦
賣垃圾食物
講係黃就想有人食？

68蚊任食？CLS ..............

依間黃到仆街喎，老闆會播國歌，如果你係救護、社工、老師之類有半價，食物質素正常，員工態度友善

利申食過幾次

多謝樓主介紹

諗起梨和園

呢句真

台灣成日食，好正又唔太貴。

cls

開sem飯

好似抵屌WOW

肯定痾到七彩

痴撚線
翡翠螺百佳賣圍返都十幾蚊隻
食佢5隻已經賺咗

真係蝕住做
希望班藍絲咪撚嚟爭食

咁平真唔真
仲有牛油果 香港好撚貴

搞手只求打個和

起碼好過大X喜

第一頁就覆左啦喎

無加個價 都仲抵食嘅

唔識佢

好食是良知

第一頁答左

但啲po真係好黃 又開始罷工

自己搵下啦 大佬

正正常常囉 見佢refill個陣 熱辣辣最好食

佢啲醬油蝦蟹都轉晒煮熟先腌 我星期六食完話你知有無腸胃炎

無 我係openrice cap圖的

一個人都肯比十幾隻你？唔洗賺錢架？

誇張左啲啵... 人形町今半喎你係咪打手

蟹柳 餃子都唔係最cheap個隻喎 蟹柳唔係長方形好實個種

算啦 啲人會同你講成本好低架

我唔係打手你死全家啦

咁平仲有半價咩？

唔洗客氣

屌 好撚平

晚市果個價有部分對抗爭有貢獻嘅半價

台灣馬辣

腦細真係打個和

大家睇返pin msg 原來改左得返兩粒鐘

好

專登揀啲唔似打手嘅食評嘅相

其實差唔多

不過呢間畀多三十蚊有任食

咁得人驚

新風向 屌黃店

晚市食過兩次都冇見過， 可能嗰次之後就冇再賣

咁平

屌你老母，我影舊屎你睇，你仲唔走去奶
都on99，人地開post又唔係逼你睇，咁你咪彈撚7開lor

同吉邊比正好多啦

對晚市興趣大d
等手足報告

係囉 唔多開胃

啲肉一睇就知唔多掂

最主要係你d態度
唔係你發哂茅我都冇心機碌個fb 原來11月見到風向定有肉食先開始表態既
無論真相係點 已經比你d態度影響左對間野印象
不過唔緊要啦 都千幾個正皮落 冇咁多人會追po
淨係見到黃 平 就應該引到批人架喇

正
仲有616 個性價比屌打其他藍店非放題火鍋/雞煲

p

全部任食？？

食吉邊只係因為多門市
方便又就腳姐
如果只係得一間既話
咁我不如比多幾倍錢食好D既放題

講緊性價比呀戇鳩仔

依家佢啲醬油野會煮熟先腌啊

616係幾抵食 平平地一碟又細細碟 好岩兩個人去

$68 牛一碟 $98 任食牛 其他野都任食

啲牛有啲似低賤狗食物
佳寶食品

利申：食開佳寶化學周期表大

推呢個

d 肉睇落似佳寶果d ...街市買好似靚d

$68任食配料野飲甜品生果 仲要嫌啲肉唔靚 又唔見啲人食吉邊屌啲肉唔夠靚

唔理肉係點係咪黃店 火鍋配料68蚊任食抵到爛喎

唔會掛 午市唔多人

5毛黎 block左好耐

藍，pass

利：間野其中一個揸數係中同黎

啲嘢食咁似明將（韓日燒）既......

無證無據 就想屈藍